<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>
  <!-- finished LEATHER brown --> 
  <Leather_Fox.label>тисненая кожа, коричневый (C)</Leather_Fox.label>
  <Leather_Fox.description>Уровень 2 - Средневековый
>>> Оптимально для 	Продуктивность
>> Пригодно для	Зима
X Нежелательно для 	Постельное белье

Шлифованная кожа - это верхняя, качественная часть шкуры после расслоения. Поверхностные дефекты сошлифовываются, чтобы получить больше пригодного материала и меньше отходов. Для придания ей большей аутентичности на нее наносят тиснение и окрашивают.</Leather_Fox.description>
  <Leather_Fox.stuffProps.stuffAdjective>тисненый кожи</Leather_Fox.stuffProps.stuffAdjective>
  <!-- NUBUCK LEATHER -->   
  <Leather_BarghestFur.label>нубук, каштановый (C)</Leather_BarghestFur.label>
  <Leather_BarghestFur.description>Уровень 2 - Средневековый
>>> Оптимально для 	Постельное белье
>> Пригодно для	Лето
X Нежелательно для 	Броня

Нубук - это кожа с отшлифованной поверхностью. В отличие от других видов кожи с коррекцией зернистости, нубук остается с гладкой, отшлифованной поверхностью, хотя может быть окрашен. Поверхность похожа на замшу, но более гладкая, прочная и, несомненно, более качественная. Поскольку на поверхность не нанесено тиснение или покрытие, эта кожа исключительно хорошо пропускает воздух.</Leather_BarghestFur.description>
  <Leather_BarghestFur.stuffProps.stuffAdjective>нубука</Leather_BarghestFur.stuffProps.stuffAdjective>
  <!-- SUEDE -->   
  <Leather_Chinchilla.label>замша (D-)</Leather_Chinchilla.label>
  <Leather_Chinchilla.description>Уровень 2 - Средневековый
>>> Оптимально для 	Лето
>> Пригодно для	Привлекательность
X Нежелательно для 	Прочность, Броня

Когда шкура разделяется в процессе дубления, более дешевая, внутренняя мясистая сторона разреза, если она не покрыта лаком, становится замшей. Замша очень хорошо пропускает воздух, поскольку не содержит прочной и толстой части шкуры, и может быть очень стильной, однако она легко рвется и обеспечивает очень слабую защиту.</Leather_Chinchilla.description>
  <Leather_Chinchilla.stuffProps.stuffAdjective>замши</Leather_Chinchilla.stuffProps.stuffAdjective>
  <!-- GENUINE LEATHER -->   
  <Leather_Bird.label>натуральная кожа (D)</Leather_Bird.label>
  <Leather_Bird.description>Уровень 2 - Средневековый
>>> Оптимально для 	Экономность
>> Пригодно для	Зима
X Нежелательно для 	Лето

Не позволяйте названию обмануть вас - "натуральный" не означает, что это настоящая кожа. То есть, это техническая кожа. Ура! Это то, что получается, когда вы берете остатки после расслоения шлифованной кожи (замши), окрашиваете его и наносите на него рисунок, чтобы уплотнить его и сделать похожим на кожаную текстуру. Она прочнее и теплее замши, но уступает всем остальным видам кожи, кроме клееной. Хоть она и очень экономична, но все же пригодна для изготовления одежды и мебели.</Leather_Bird.description>
  <Leather_Bird.stuffProps.stuffAdjective>натуральной кожи</Leather_Bird.stuffProps.stuffAdjective>
  <!-- BONDED LEATHER -->   
  <Leather_Patch.label>клееная кожа (E)</Leather_Patch.label>
  <Leather_Patch.description>Уровень 2 - Средневековый
>>> Оптимально для 	Экономность
>> Пригодно для	Зима
X Нежелательно для 	Лето, Броня

Склеенная кожа изготавливается путем соединения остатков кожи. Она сохраняет форму немного лучше, чем замша, но уступает ей по всем остальным параметрам.</Leather_Patch.description>
  <Leather_Patch.stuffProps.stuffAdjective>клееной кожи</Leather_Patch.stuffProps.stuffAdjective>
</LanguageData>